荃灣返工既你 lunch食開咩

懶帶飯

食開名廚燴 金香園 肉餅哥 翠河
食到厭好悶

荃灣咁大 你近邊先

立方個頭 楊屋企街市個邊
有咩介紹

山西刀削麵皇

個邊就算啦 行返出黎食

雲貴川
小飛象

雲貴川米線成條巷仔你試左未
再前D五金鋪又有幾間

m記

金坊

荃灣咁撚多嘢食

普洱

九龍唔錯
52蚊盒飯算大盒
仲有陳記牛腩麵都好食
不過等5點後先好去 一大堆牛腩
晏就嗰個好撚孤寒 俾料就住就住咁俾
仲有華建行前少少間手撕雞都好食
叫佢少麻醬 隻味岩岩好 又有雞味

華 香 雞 ！ ！ ！

咪撚食雄記 比夠食

簡單食堂

每日都係江戶前

執左好耐 我都想食番

海南雞 蕃茄麵 意壽司 甜心
連鎖店嗰啲就不要說了

翠河完全係垃圾。。。。
肉餅哥又唔抵食。。
我應該同你好近 因為我都係個頭返工
我都食到悶 呢排會行返去德華公園個邊 或者英皇娛樂附近搵野食

德華公園個邊又遠左少少
有冇食過民豐啲‘九菜餅’ 好撚香

卓明樓

炯記撈麵

7-11

專業推介

間唔中食餐好就Vision 8

樓上巴打好多建議 試下先